[香港再出發]淺淡香港地產商係警魔反人類暴行的可恥參與

1 已經有人踢爆近期新紅GAY安裝大量閉路協助香港警魔鎖定女示威者

2 大量五毛
相信大家都見就算係三流討論區,細FB PAGE都有大量假ACC 7*24 支持警暴
香港警魔敢強姦同水刑, 黑懲魔敢對政治犯行私刑就係因為有呢班五毛唆使
呢班低學歷賤種見到五毛的吹捧就覺得自己係主流, 覺得做任何反人類行為都得到支持

五毛量係多到一定涉及一個好誇張的銀碼
中共過去一定會叫商界DUP心口,而呢個係香港商界討好主子的好機會
故親政府地產財團100%有份

港獨之父寄語港人：香港再出發＝抗爭再出發；並贈港人新歌曲

可惜，港獨之父冇咩音樂感，
原版實在太難聽，為免傷害聽力
有冇人可以幫港獨之父，重新填詞？

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

其實李首富落名係無咩問題
最重要係李首富無支持警暴, 更因為幫後生講野遭港共侮辱

大家要諗清楚邊個香港地產商最配合警暴
例如輔警高層出身於邊個地產商?

楊祖賜
香港輔助警察隊總監

新地高層
大家屌人都要屌中主謀, 唔好亂屌李老先生放生真正的壞人

唔好再係商場入面唱歌

太多CCTV

楊祖賜就係統籌各大商場安大量閉路去幫警魔鎖定女示威者
大家諗下點解連就摺的商場都狂安閉路,係邊個幫警魔串聯

楊祖賜/刑事檢控專員梁卓然/ 監警會主席林鄭心腹梁定邦就係各大界別配合警暴的超級大佬

呢類野永遠無kol講
因為講警暴畫面就最容易唔需要準備
要講比普通人知刑事檢控專員是什麼就跌收視, 而且唔係人人曉講

香港人最可憐係連邊個害自己都唔知

香港01吹奏楊祖賜條老撚屌

更證明我無講錯